有種感覺呢兩個月好多IZ*ONE成員都破哂處了...

呢個年紀嘅女仔除咗發明星夢出名之外就係cow仔+探索性慾..
而家前一樣幻滅咗一定會靠後一樣填補心靈..

解散後下海

大部分同我...18+

佢地好少同男仔接觸的..

係牙不過接觸得都係浸濕底褲嘅fuckboys丫嘛..

雖然佢地平時成日打對令令腳仔出黎 但係我相信佢地係性方面都幾保守的..(除左牙降)

爆多啲料啦..

牙好黃